點解我咁天真弱智

u tell me why

好攰牙--

wtsapp me if u need someone to talk with

but i type much slower than using web wtsapp on computer

pls wait for my replies after i finish my tasks

巴打我留意你好耐 其實你發生咩事 有無食藥